估凶手: 5歲女下體流血「疑遭性侵」 凶手可能是老豆或支架

新北市一名5歲女童日前因下體流血，被家屬緊急送到林口長庚醫院（桃園龜山區）急診，醫生治療後，在驗傷單上寫著「疑似性侵」，並通知當地社會局安置。女童爸爸第一時間上臉書《爆料公社》喊冤，說「兇手」是一根「玩具屋支架」，竟還要大家幫忙找該名社工電話，網友卻反酸留言「此地無銀三百兩」。桃園社會局表示，無從了解為何女童父有此反應，新北家防中心則堅定說，接案後無論性侵或意外，都會啟動司法偵辦，並結合專業單位釐清受傷機制是否合理。
該名女童的爸爸，在臉書《爆料公社》PO文並附上醫院開立「疑遭性侵」的驗傷單，指女兒陰道出血、陰部有新撕裂傷，他看到直說自己 「要暈倒了」。文中提到，該父上周日發現女兒在自己房間大哭，過去查看發生什麼事，就看見女兒下體流血，便將她帶到長庚醫院急救，沒想到醫生竟然懷疑女兒「被性侵」。
女童爸爸說道，女兒入院後，自己隔天「忘記」可以探望小孩，後來想起來要看孩子，小孩就已被社工帶走。該名爸爸形容這狀況是「不知去向」，還回頭要網友幫忙，說自己很著急找小孩，但聯絡不到這個社工，「誰有認識這個社工可以幫忙找他手機？」。
桃園市社會局今天回覆說，女童的傷勢不尋常，且她大部分時間保持沉默，已依程序安置女童，並第一時間通知家屬，對於家屬說法無從干涉。而女童傷勢這部分，桃園社會局無法研判，也不知其父為何有此反應，近期會將相關資料移交給女童戶籍地新北市社會局，至於原因釐清必須交由司法處理。
新北社會局家防中心指出，後續會接手處理該案，但因孩子的傷還沒復原，會持續安置，著重在身體傷勢復原，並且評估身心狀態；其次，這傷勢對兒童來說是重大傷害，無論是性侵或是意外，都會啟動司法偵辦，調查孩子與家屬包括爸媽、其他家人等說法，來釐清雙方一致性與相異部分，同時結合醫療單位研判受傷機轉是否合理。
家防中心提及，「就算沒性侵害，也有疏於照料的責任」，這是重大傷害，等孩子傷勢穩定之後，會再安排家屬探視。而過程中，孩子有需要任何新的醫療處置，都會讓家屬知道。

父親- 正評
支架-負評

姦完唔敢認

老豆用支架插個女呀嘛

老豆用下面

估計很緊

同個女關係正正常常的話 究竟有咩好驚???